求救，同屎有關，有圖

今日屙屎異常多血，以前都無，俐伸:仔

內痔爆左

哩個出血量，似肛裂，係咪天氣乾燥得滯你舊屎又硬得滯

睇醫生啦

快搵醫生，一係痣瘡，一係嚴重病

快啲去狗屋問下咩黎

唔係異常多血咁簡單喎ching....即刻去睇醫生啦

熱氣

一個月幾次？

腸癌

分手啦

同我執返劑就冇事

正，食緊飯

恭喜樓主大個女喇

我屌慎入呢

ban

內出血係黑色架

有紅色架

但我完全唔痛

未試過

你嚟M呀
咪成日以為自己係巴打啦

係囉 明明過黎睇屎 得一堆血

乾燥

痔瘡， 紅色火龍果

一日無all屎加上熱氣虛火大舊硬屎已經可以係咁